# Coursera

## TDD

### Exercício 3

Instructions

Criar, utilizando TDD, uma classe chamada CaixaEletronico, juntamente com a classe ContaCorrente, que possuem os requisitos abaixo:

A classe CaixaEletronico possui os métodos logar(), sacar(), depositar() e saldo() e todas retornam uma String com a mensagem que será exibida na tela do caixa eletrônico.
Existe uma classe chamada ContaCorrente que possui as informações da conta necessárias para executar as funcionalidades do CaixaEletronico. Essa classe faz parte da implementação e deve ser definida durante a sessão de TDD.
As informações da classe ContaCorrente podem ser obtidas utilizando os métodos de uma interface chamada ServicoRemoto. Essa interface possui o método recuperarConta() que recupera uma conta baseada no seu número e o método persistirConta() que grava alterações, como uma mudança no saldo devido a um saque ou depósito. Não tem nenhuma implementação disponível da interface ServicoRemoto e deve ser utilizado um Mock Object para ela durante os testes.
O método persistirConta() da interface ServicoRemoto deve ser chamado apenas no caso de ser feito algum saque ou depósito com sucesso.

Ao executar o método saldo(), a mensagem retornada deve ser "O saldo é R$xx,xx" com o valor do saldo.
Ao executar o método sacar(), e a execução for com sucesso, deve retornar a mensagem "Retire seu dinheiro". Se o valor sacado for maior que o saldo da conta, a classe CaixaEletronico deve retornar uma String dizendo "Saldo insuficiente".
Ao executar o método depositar(), e a execução for com sucesso, deve retornar a mensagem "Depósito recebido com sucesso"
Ao executar o método login(), e a execução for com sucesso, deve retornar a mensagem "Usuário Autenticado". Caso falhe, deve retornar "Não foi possível autenticar o usuário"

Existe uma interface chamada Hardware que possui os métodos pegarNumeroDaContaCartao() para ler o número da conta do cartão para o login (retorna uma String com o número da conta), entregarDinheiro() que entrega o dinheiro no caso do saque (retorna void) e lerEnvelope() que recebe o envelope com dinheiro na operação de depósito (retorna void). Não tem nenhuma implementação disponível da interface Hardware e deve ser utilizado um Mock Object para ela durante os testes.
Todos os metodos da interface Hardware podem lançar uma exceção dizendo que houve uma falha de funcionamento do hardware.

Deve-se criar testes também para os casos de falha, principalmente na classe Hardware que pode falhar a qualquer momento devido a um mau funcionamento.

Lembre-se de usar o TDD e ir incrementando as funcionalidades aos poucos.

Você deve entregar o código final, incluindo os testes e os mock objects criados. Coloque o código relativo a teste em uma pasta separada.
Review criterialess

Você será avaliado com base no seguinte:

    Cumprimento dos requisitos de implementação pedidos no enunciado
    Organização do código implementado
    Uso correto de Mock Objects
    A separação do código relativo a testes do código de produção